麻酸樂，黃定藍

google 完都無明確答案。
當然我明白好多正正常常既公司唔會無端政治表態既。。。

大家樂

點解有小店表晒態唔幫親,要去食連鎖?

睇佢既介紹唔係大家樂旗下

因為屋企附近無小店
所知最黃只得大快活

中立但難食 你仲食唔食

我見有親大家樂嘅地方隔離都有一粥麵/麻酸樂/Super Sandwich...應該都係同集團??

利申 鑑於運動初期大家樂集團公司那打素/東區醫院叫警犬比全費食嘢 so far 未罷食 有無手足可以update下

藍

係一間創仔品牌
同大家樂完全冇關係